
                      Porfin Soldelbergh hace una pelicula en condiciones y completa.
La suerte de los logan es una pelicula muy simple pero a la vez muy compleja.
Yo sali con un subidon de alegria y adrenalina.
100 por cien recomendable.
Peliculon en toda regla.
        
            